如果好似阿木咁飄移

架車會有咩後果？

咁...咪好慢囉

如果揸Gtr,你死左啦。重駛諗架車變成點

做士必star車隊隊長

我打人？我打飛機添阿

Ben屎加隻勞

你條女係雞呀

條友真係唔識架啵

做咩啫你

就係因為你唔冷靜

你上次連灣都唔識入

要夠冷靜！

小心甩尾呀！